共產黨：提醒澳洲即使發出香港難民簽證 政治上都是開放給中國的

美方籲釋放香港泛民人士 中方敦促美方停止干涉內政

美國國務卿布林肯譴責香港扣押並起訴泛民人士，呼籲立即釋放他們。

在北京，外交部發言人汪文斌表示，堅定支持香港警方依法履職，維護國家安全和香港的安全與穩定，敦促美方停止以任何方式干涉香港事務。

對於澳洲政府向香港居民批出難民庇護簽證的問題，汪文斌說，中方在涉港問題上的立場是一貫、明確的，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，任何外國無權干涉，敦促澳方停止以任何方式干涉香港事務及中國內政，以免對中澳關係造成進一步損害。

點解會屌澳洲，唔屌加拿大
加拿大基本上係用錢買pr,夠錢讀幾年書就搞掂

中國因為慢慢周單野已經同加拿大半反臉，玩埋人質外交

是但啦 小學雞係咁

我宣佈習近平條命受到威脅中共係唔會收手

澳洲好恰恰啲，支那買咁多澳洲嘢